日班新治安走曬 小心夜班新治安會出動

在場嘅人真心要小心

上星期就三合會無差別攻擊市民
今次到防暴警察無差別攻擊市民